俾人放飛機forever

一日到黑都俾人放飛機
去旅行買曬機票可以機票錢都唔要
搞到最尾又係自己一個去
真係好撚sad

識過啲新朋友啦
我之前生日比個朋友放飛機 直接BLOCK曬佢唔再搵佢

究竟有幾唔妥你唔妥到機票錢都唔要

唔係唔妥 佢話佢身體唔舒服所以唔去 但講緊係年尾先飛